點解足球員踢波果陣咁鍾意吐痰

如題

緊張

口水黎嫁戇鳩

跣9對面

做過下運動都應該明

NBA呢？

個人習慣黎
好似有啲人中意突然學狗咁
突然柯幾滴尿咁
我自己中意鳩叫
有時其實食下菜都好
但要加啲沙律醬

你冇踢過英超好難解釋你聽

氣勢

道士辟邪

鬼佬都係咁

吐完口水身體會精神D

影響氣道

鄙視對手 自大嘅表現

汗

你玩玩下玩具會去吐口水 ？

好多時d泥同塵會入左個口 咪要吐翻出嚟

係咪睇電視?